{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/yeseyesee/GM0023030652256/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Rhombus Washed 5 Pockets Denim Pants - Bleached Indigo"
    },
    "text": "ブランドYesEyeSeeのデニムパンツSS23/QX3321YE1Qは菱形のロンバースパターンが刺繍で表現されています。 このパンツは柔らかい肌触りのために綿100%素材を使用し、ルーズフィットで裾までゆったりと落ちて楽な着心地とカジュアルなムードを演出します。 また、こちらの製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 洗濯方法を考えるときは単独洗濯をして、漂白剤や長時間水に浸したときに色移りや変色することがありますので、気をつけてください。 汗をたくさんかいた場合でも速やかな洗濯が必要で、もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 最後に、機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はYesEyeSeeです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "菱形のロンバースパターンが刺繍で表現されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿100%素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ルーズフィットで、裾までゆったりと落ちています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "柔らかい肌触りのために、とても快適な着心地です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは洗濯できますか？",
            "answer": "はい、手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "単独洗濯をしてください。漂白剤や長時間水に浸すと色移りや変色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツが汗をたくさんかいた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "速やかに洗濯をすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 360
    }
}